同一個地方同一個位影相 邊條女正D?

JOY

牙透

JOY
牙透

肯定Joy啦。

真 吊打癲婆

印家軍嗰件成個印傭咁

就算唔知呢兩個人係乜水都揀第一張架啦..

牙隱

第二張有人？

睇唔到第2張有人..😅

今次我要紋身多個個

點解第二張硬係好似低清啲咁

第二張好撚恐怖 個心離一離

圖都唔使睇

BB BB 我支持你

彩瑛正好多

唔關你事

I still support u

話哂我都色過彩瑛

牙災啦

想打茄輪

同一個地方同一個位影相 邊條女正D?
img]

同一個地方同一個位影相 邊條女正D?